有無巴絲仲記得有套動畫叫Apple Seed

好似都再搵唔返一套咁好睇既機械人動畫

有聽過 冇機會睇
淨係睇到主角嗌媽媽
部電腦幫佢撳個d字
然後老豆轉台唔俾睇
因為冇廣東話

好似叫蘋果核戰記

而家士郎正宗都轉去畫H插畫，呢套嘢爛梗尾冇結局囉！

小學定初中上FD屋企睇過 但係D劇情已經唔記得曬